{
  "Create, edit, and collaborate on spreadsheets online": "在线创建、编辑和协作电子表格",
  "Add Row": "Add Row",
  "Add Multiple Rows": "Add Multiple Rows",
  "Update Row": "更新行",
  "Update Multiple Rows": "更新多行",
  "Delete Row": "删除行",
  "Find Rows": "查找行",
  "Create Spreadsheet": "创建工作表",
  "Create Worksheet": "创建工作表",
  "Clear Sheet": "清除工作表",
  "Delete Worksheet": "Delete Worksheet",
  "Rename Worksheet": "Rename Worksheet",
  "Format Row(s)": "Format Row(s)",
  "Get Single Row by ID": "Get Single Row by ID",
  "Get next row(s)": "获取下一行(s)",
  "Get All Rows": "Get All Rows",
  "Find Spreadsheet(s)": "查找Spreadsheet(s)",
  "Find Worksheet(s)": "查找工作表",
  "Copy Worksheet": "复制工作表",
  "Create Spreadsheet Column": "创建工作表列",
  "Export Worksheet": "Export Worksheet",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add a new row of data to a specific spreadsheet.": "Add a new row of data to a specific spreadsheet.",
  "Add multiple rows of data at once to a specific spreadsheet.": "Add multiple rows of data at once to a specific spreadsheet.",
  "Update the data in an existing row.": "Update the data in an existing row.",
  "Updates multiple rows in a specific spreadsheet.": "在特定的电子表格中更新多行。",
  "Delete a specific row from the selected sheet.": "Delete a specific row from the selected sheet.",
  "Look up rows in a worksheet based on a column value.": "Look up rows in a worksheet based on a column value.",
  "Creates a blank spreadsheet.": "创建空白电子表格。",
  "Create a new blank worksheet with a title.": "Create a new blank worksheet with a title.",
  "Clears all rows on an existing sheet.": "清除现有工作表上的所有行.",
  "Permanently delete a specific worksheet.": "Permanently delete a specific worksheet.",
  "Rename specific worksheet.": "Rename specific worksheet.",
  "Format one or multiple rows in specific spreadsheet.": "Format one or multiple rows in specific spreadsheet.",
  "Retrieve a specific row using its unique ID.": "Retrieve a specific row using its unique ID.",
  "Get next group of rows from a specifiec workheet": "Get next group of rows from a specifiec workheet",
  "Get all the rows from a specific sheet.": "Get all the rows from a specific sheet.",
  "Find spreadsheet(s) by name.": "按名称查找电子表格。",
  "Finds a worksheet(s) by title.": "按标题查找工作表。",
  "Creates a new worksheet by copying an existing one.": "通过复制现有工作表创建一个新工作表。",
  "Creates a new column in a specific spreadsheet.": "Creates a new column in a specific spreadsheet.",
  "Download a worksheet as a CSV or TSV file.": "Download a worksheet as a CSV or TSV file.",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Include Shared Drive Sheets ?": "Include Shared Drive Sheets ?",
  "Spreadsheet": "电子表格",
  "Worksheet": "Worksheet",
  "First Row Contains Headers ?": "First Row Contains Headers ?",
  "As String": "作为字符串",
  "Values": "值",
  "Rows Data Format": "Rows Data Format",
  "Overwrite Existing Data?": "覆盖现有数据？",
  "Avoid Duplicates?": "避免重复？",
  "Duplicate Value Column": "重复的值列",
  "Header Row Number": "Header Row Number",
  "Row Number": "行号",
  "Header Row": "Header Row",
  "Column Name": "列名称",
  "Search Value": "搜索值",
  "Exact Match": "精确匹配",
  "Starting Row": "起始行",
  "Number of Rows": "行数",
  "Use Column Names": "Use Column Names",
  "Title": "标题",
  "Parent Folder": "父文件夹",
  "Headers": "信头",
  "New Sheet Name": "New Sheet Name",
  "Starting row": "Starting row",
  "Ending row": "Ending row",
  "Background Color": "Background Color",
  "Text Color": "Text Color",
  "Make text bold": "Make text bold",
  "Make text Italic": "Make text Italic",
  "Make text Strikethrough": "Make text Strikethrough",
  "Start Row": "开始行",
  "Use header names for keys": "Use header names for keys",
  "Markdown": "Markdown",
  "Memory Key": "内存键",
  "Group Size": "组大小",
  "Spreadsheet Name": "工作表名称",
  "Spreadsheet Containing the Worksheet to Copy": "包含工作表的数据表以复制",
  "Worksheet to Copy": "复制工作表",
  "Spreadsheet to paste in": "要粘贴的数据表",
  "Column Index": "列索引",
  "Export Format": "Export Format",
  "Return as Text": "Return as Text",
  "Method": "方法",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "Body Type",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "Follow redirects",
  "Turn this on to also see spreadsheets from Shared Drives.": "Turn this on to also see spreadsheets from Shared Drives.",
  "The ID of the spreadsheet to use.": "要使用的电子表格的 ID。",
  "The ID of the worksheet to use.": "The ID of the worksheet to use.",
  "Inserted values that are dates and formulas will be entered strings and have no effect": "作为日期和公式的插入值将被输入字符串并且没有任何效果",
  "The values to add": "The values to add",
  "Select the format of the input values to be added into the worksheet.": "Select the format of the input values to be added into the worksheet.",
  "The values to add.": "The values to add.",
  "Enable this option to replace all existing data in the sheet with new data from your input. This will clear any extra rows beyond the updated range.": "启用此选项可以用输入的新数据替换工作表中的所有现有数据。 这将清除超出更新范围的任何额外行数。",
  "Enable this option to check for duplicate values before inserting data into the sheet. Only unique rows will be added based on the selected column.": "启用此选项，在将数据插入工作表之前检查重复的值。只会根据所选列添加唯一的行。",
  "The column to check for duplicate values.": "检查重复值的列.",
  "Inserted values that are dates and formulas will be entered as strings and have no effect": "作为日期和公式的插入值将作为字符串输入，无效果",
  "Enter the row number where your column headers are located (usually row 1).": "Enter the row number where your column headers are located (usually row 1).",
  "The row number to update": "要更新的行数",
  "The values to update.": "要更新的值。",
  "Which row contains the headers?": "Which row contains the headers?",
  "The number of the row you want to delete.": "The number of the row you want to delete.",
  "The name of the column to search in": "要搜索的列名称",
  "The value to look for in the selected column. Leave empty to return all rows.": "The value to look for in the selected column. Leave empty to return all rows.",
  "Only return rows where the cell value exactly matches the search value.": "Only return rows where the cell value exactly matches the search value.",
  "Start searching from this row number.": "Start searching from this row number.",
  "How many rows to return. Defaults to 1 if not specified.": "How many rows to return. Defaults to 1 if not specified.",
  "The row number that contains the column names.": "The row number that contains the column names.",
  "Use column names as keys instead of A, B, C.": "Use column names as keys instead of A, B, C.",
  "The title of the new spreadsheet.": "新电子表格的标题。",
  "The folder to create the worksheet in.By default, the new worksheet is created in the root folder of drive.": "创建工作表的文件夹。默认情况下，新工作表创建于驱动器的根文件夹。",
  "The title of the new worksheet.": "新工作表的标题。",
  "The ID of the worksheet to delete.": "The ID of the worksheet to delete.",
  "The ID of the worksheet to rename.": "The ID of the worksheet to rename.",
  "The first row number where formatting should begin.": "The first row number where formatting should begin.",
  "The last row number where formatting should stop (leave empty to format only the starting row).": "The last row number where formatting should stop (leave empty to format only the starting row).",
  "Provide a HEX color code (example: #FFD966)": "Provide a HEX color code (example: #FFD966)",
  "Enter the row number you want to retrieve": "Enter the row number you want to retrieve",
  "Which row to start from?": "从哪一行开始？",
  "Map A/B/C… to the actual column headers (row specified above).": "Map A/B/C… to the actual column headers (row specified above).",
  "\n**Notes:**\n\n- Memory key is used to remember where last row was processed and will be used in the following runs.\n- Republishing the flow **keeps** the memory key value, If you want to start over **change** the memory key.\n": "\n**Notes:**\n\n- Memory key is used to remember where last row was processed and will be used in the following runs.\n- Republishing the flow **keeps** the memory key value, If you want to start over **change** the memory key.\n",
  "The key used to store the current row number in memory": "用于将当前行号存储在内存中的密钥",
  "The number of rows to get": "要获取的行数",
  "Enter the name of the spreadsheet to search for": "Enter the name of the spreadsheet to search for",
  "If true, only return spreadsheets that exactly match the name. If false, return spreadsheets that contain the name.": "如果为 true，只返回与名称完全匹配的电子表格。如果为 false，返回包含名称的电子表格。",
  "If true, only return worksheets that exactly match the name. If false, return worksheets that contain the name.": "如果为 true，只返回与名称完全匹配的工作单。如果为 false，返回包含名称的工作表。",
  "The column index starts from 1.For example, if you want to add a column to the third column, enter 3.Ff the input is less than 1 the column will be added after the last current column.": "列索引从1.开始。例如，如果您想要在第三列中添加一列，请输入3。 f 输入小于1列将在最后一列后添加。",
  "Select the file type to export the sheet as.": "Select the file type to export the sheet as.",
  "Return the exported data as text instead of a file.": "Return the exported data as text instead of a file.",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "Enable for files like PDFs, images, etc.",
  "CSV": "CSV",
  "JSON": "JSON",
  "Column Names": "列名称",
  "Comma Separated Values (.csv)": "Comma Separated Values (.csv)",
  "Tab Separated Values (.tsv)": "Tab Separated Values (.tsv)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New or Updated Row": "新建或更新行",
  "New Row Added": "添加新行",
  "New Spreadsheet": "新建工作表",
  "New Worksheet": "新建工作表",
  "Triggers when a new row is added or modified in a spreadsheet.": "当新行在电子表格中添加或修改时触发.",
  "Triggers when a new row is added to bottom of a spreadsheet.": "当新行被添加到电子表格底部时触发.",
  "Triggers when a new spreadsheet is created.": "创建新的电子表格时触发。",
  "Triggers when a worksheet is created in a spreadsheet.": "当工作表在电子表格中创建时触发.",
  "Trigger Column": "触发列",
  "Please note that there might be a delay of up to 3 minutes for the trigger to be fired, due to a delay from Google.": "请注意，由于谷歌的延迟，触发点可能会延迟3分钟。",
  "Trigger on changes to cells in this column only. \nSelect **Any Column** if you want the flow to trigger on changes to any cell within the row.": "Trigger on changes to cells in this column only. \nSelect **Any Column** if you want the flow to trigger on changes to any cell within the row."
}